有個群腳仔男朋友

一直我都以為係比較孝順佢媽咪
但最近好似發現越來越唔妥
琴晚佢同我講如果第時個老婆唔同佢媽咪一齊住就要“dum"左個老婆
其實我覺得同未來奶奶住唔係一個問題 而係佢琴日話如果佢媽咪再老啲就唔會同佢講道理
而係要遷就哂佢
我就話 咁如果佢真係無理取鬧咁恰我呢？
佢個回覆都係一樣
同埋我諗返走佢同我講過佢岀街會拖媽咪隻手

又有時會同我講其實佢好中意佢媽咪
但唔識表達
我即刻好驚 雖然唔係話一定會同佢結婚
但始終拍拖最終嘅目的都係想結婚
我已經分唔清佢係孝順定咩了
因為我本身家庭關係唔太好 唔係好感受過家庭溫暖
所以想問下係咪我諗太多 只係我男朋友比較孝順
定係真係有小小戀母

孝順姐，中意自己老豆老母好正常姐
好過果啲當老豆老母係狗既人
我覺得一個人孝順識飲水思源既人唔衰得去邊

咁叫孝順
死港女

合則來，不合則去lo，可以點

唔孝順真係不了

做男人要獨當一面先照顧到家人

佢呢啲係奴才式服侍而唔係照顧
所以唔可以叫孝順

呢種老母會妒忌個新抱搶咗個仔
到時一定會婆媳糾紛

最慘係
有糾紛時佢會撐佢老母
到時只會委屈你自己

呢種人嘅心態就係老母得一個
老婆冇咗可以再娶
所以除非你可以令佢真心愛你一個
如果唔係都嫁唔過

樓豬諗多左姐

孝順啫
識人又係結婚一定要同老母住搞到同女朋友分手
孝順嘅人應該唔衰得去邊嘅
不過佢講到以後要你點要就哂佢老母就真係有啲愚孝

咪分囉

自己同奶奶爭寵就話條仔裙腳仔

老左就唔講道理 依啲叫愚孝

的確佢係一個好有愛心嘅人

對唔住囉

cannot agree more
如果你唔介意委屈成世 咪照拍拖

對呀媽好叫孝順
呀媽唔講道理都仲樣樣野聽呀媽講叫弱智

如果你呀媽叫你男朋友喺條街扮狗吠，佢制唔制？佢肯制先可以較考慮同佢拍拖

講到尾咪又係大男人+自私精
要老婆就曬佢呀媽 佢又唔會就曬岳母

唉咁我可以點做 孝順可以我都喜歡孝順嘅男友
但愚孝 結左婚我真係會奶野

千萬不要結婚
扑野帶套
祝你好運

你男友咁講姐. 咁佢老母而家對你係唔係好差?
定係你係唔想同D老野一齊住.要食住個老公仔?

好明顯戀母啦 一結就成世人你諗清楚啊

母子戀

問連登d毒撚緊係叫你分手啦,佢地又多一個機會嘛

你男朋友係咪大劉呀

結左婚死硬